Mobvoi苦主圍爐區

有冇巴打都訂左 隻ticpod free
屌你四月幾五月 訂左藍色+tic watch 諗住八月有得撚下
而家好似話藍色要十月先有 頂佢個肺

me too 又無email update ，等到出新款都黎

早知back其他 true wireless啦